Случайное число от 0 до N
=======================

Поле для игры в рулетку состоит из ячеек от 0 до **N**. На вход программе подаётся одно число **N** из промежутка $[1, 666]$.  
Программа должна выдать случайное число от нуля до **N**.
​

---
## Sample Input: ##
```
36
```

---
## Sample Output: ##
```
36
```
